毓民愈請愈多匪類，葉政淳係咪死得好無辜

毓民真係玩緊黑色幽默

毓民椰子陳雲皇上台長夾埋做大龍鳯

毓民開網台做節目洗乜我地教呀🐣🐣

我係無辜囉唔該。